點睇太子道西d樓

有冇巴打住過/住緊可以講下太子道西環境點樣樓企人睇岩左個樓盤不過樓齡50年到

1.夠大,間到三房仲好大
2.可以養寵物
3.法團好多都係同梁美芬有交道
4.應該D𨋢都陸續翻新更換
5.同旺角東有段距離

睇中左間19m 1300尺比起出面便好多驚有伏

真心正
但過千萬...

問錯地方

睇過附近配套7仔都無間但係靜又好似唔係咁靜

住得果到洗乜7仔

應該好撚嘈，空氣勁差

Agger
有部分盤連車位 爽
附近又大把巴士

我係肥仔夜晚要食宵夜

高層會唔會好d

一早揸車買夠貨先返屋企架啦深水埗咩落落街買宵夜…

接受到車聲都可以

大， 呎價唔算高

大子道西近基堤道行去太子大把嘢食

要睇係咪內街

東方花園望內街會靜 10分鐘到火車站

樓齡大未必借到30年 𨋢細 向內街會靜

有無示範單位睇下？

呢d?

以前住太子道西
超鍾意

6. 太撚實用, 有d錢支那人睇唔上眼所以無乜支那人

超高實用！
入過去fd子度睇
四四方方

牛津道有market place
其實沿太子道行十分鐘左右都有七仔

内街嘅話好撚靜架放心

嗌foodpanda應該大半個MK都包晒
一個月唔重複都食唔晒

望太子道西/公主道應該真係會24小時嘈
內園景就好好多

屋企人會full pay